有冇人未瞓

來日縱使千千闕歌 飄於遠方我路上
來日縱使千千晚星 亮過今晚月亮
都比不起這宵美麗 亦絕不可使我更欣賞
Ah...因你今晚共我唱

未

呼吸呼吸呼吸

瞓唔到

呼~

哈嘍

一瞬間 太多東西要講

過黎坐啦

邊度

毒撚囉 我認錯人咩

冇認錯
但我唔知點解睇唔到個post

我地慣1001果個開
你可以試吓咁追po

毒撚通宵秒回

呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸

唔知做乜search都搵唔到個post

我係中大

search秒回 唔好search毒撚

都似

我好中意呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸呼吸

Good morning

夠鐘做運動